你老母連比利時都有忽然球迷🤣

呢條千古難題黎
我係google 搵左兩粒鐘都搵唔到

港女夠忽然德國日本
然後一輸就話比賽不公之後收皮拋棄愛隊

靚仔隊不意外

check tg 先

兒登

55

尋晚巴西輸左我都轉左去比利時

覆左